[1414] I.O.I討論區(30) 女兒生日粗卡 我正羅恩好學校2017大發

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

留名娟姐係我唔岩一心諗住我正

新post留名
唔寫埋彩妍佢會嬲架喎

留名

門面巴

我地4日就開左一個post
好耐冇試過咁快

個post冇改到
呢個係31呀

渣ga

咁要開過啦

惺咁渣ga

下個po改32

罰佢19號前要開po 32

要佢單機推?

屌我又troll左

巴打 單機推到1001啦

講笑姐

仲有三日

投下先

LM

lm

我改完日子就冇理個30

單機啦

有冇900張大叔圖推

真係有900張圖就真係造福人群

900張你太睇少我啦 電話已經郁4000
推4個淨圖po都仲得

全力支持巴打
我準備打包圖片

唔準repeat架喎

有啦唔repeat都

放過我啦

我電腦瓊都係得400張圖
4000張會唔會多得濟

全部send出來吧

幫下你推

我手機都係得千幾張 等緊收藏多4000張

我save同你save嘅咪又係果堆

Why Don't You Know? melon日榜圖

갓청하

今日請夏送俾fans

呢個post有洋蔥

請配合week 食用

請夏:"我認為IOI是暫時擱置了不是解散"

睇完已經喊左 11隻只係暫時擱置而唔係解散

請夏大暖女

含淚留名

越來越愛請夏
留名

喊住留名

請夏實在太有愛啦

呢條女好正 咩叫名

有你有我有情有生有死有義

殘兵敗將

認真答：確有情

好有taste

留名
幫世正推post

R屁股

ioi post越黎越少人?
得返11個正皮既

11個咪岩

上個post26個架喎
我講完邊個靜雞雞正皮返

評已正

即刻變14 邊個靜靜雞正皮左

你已經正評了此討論

18了
乜咁多cdrom潛水啊

正皮完唔講野

過氣團有咩所謂

瞬間變29

真係每次一入黎就會唔記得左正皮

34

[4k]170716 우주소녀(WJSN) 비밀이야(Secret) 유연정 직캠Fancam by 믹스 @수서역게릴라
靜靜

另類升正皮方法

宇宙少女

每次一入or開po第一件事就係正皮買飛佛 然後就會冇check標題

[INFO] Somi's first time to "Please Take Care of My Fridge", the youngest owner of the refrigerator.

24號播

又出國

名牌som

咁多JOB既

可能FANS送呢

清泉留名

諗起蝗+2

學校係咪今晚播

係 好似話viu都有得睇

有咩？
上網？

有啊 黃色viu

咁正

引埋呀媽一齊睇先

推埋呀媽入坑

Pristin got you back

諗住po pristin 果邊po錯左添
當推post啦咁

Lm

viu真係疊水 可以免費追播
tvb就收成千幾

粗粗地聽住先

可以唔洗睇字幕組
條預告片話今晚凌晨就會有？我有冇get錯

有冇條teaser睇下

上面有條

10點做呀
點解又係講神秘兇手 同上次金所鉉一樣既喂

之前買番黎啲戲都係播出後4個鐘就會有中字 我諗3點到應該有

冇人貼正既

你地睇左未
大隻妹比人錫果下

好耐啦

貼左過隔離

岩岩先睇
大隻妹叫果下好正

聽日有vlive睇
11pm kst

慶生

身為cdrom 見到你咁講 即刻開ac

好感動仲有新飯

個名好有霸氣 開得ac咁就多啲出聲啦

我18開始賣飛佛到今日先開ac

30

18
因咩事入坑呀

18post btw呢個係31 係我錯

新飯

開始多人了

水人活動一位入坑之後就變團飯

岩岩dl返telegram 原來路易一早話過我聽佢係絲

水人果隻girl crush真係吸到好多飯

mon左咁耐post先開ac

當時覺得冇咩需要但解散之後就

好人好者點會鍾意d過氣女團

所以我認我唔係好人好者

歡迎

過左5個幾月都仲有人入黎

ioi隨時歡迎新人既

以後可能仲有

好青春熱血feel
但係咪未播冇人知出歌
not in既

認真好好聽 個旋律好入腦
今晚播果陣個OST應該會彈起

14 Super Flexible Idols Who Can Perform The Special Heart Gesture

新人bb

睇trailer 嗰陣已經覺得好正
節奏夠強帶着人聲跑住成首歌真係好正

結論:

酒夏呢

入面冇
但有yebin

恩好

個名牌斜左

有情好矮

同時係最可愛 團寵萬歲

因為係度延隔離
9點

上次同機械人拍拖
今次自己做埋機械人

陣膠味...

開心女兒生日 收好多禮物

其實大家有冇睇
度延唱歌進步左

圖海祝首播

Weki Meki 위키미키 - 'WTF' DANCE PRACTICE(창작안무)

做了

有情巧QQ牙=w=

lucy , lua染左金毛

我恩好

乜撚野事呀 拉打呀

好膠
但大叔ageyo好正

好撚好笑 做自己

以為大叔會打飛男豬

大面率智好似好樣咗
係咪遠鏡關係

101條女叫咩名岩岩打交果個

新人留名

笑到肚痛

順眼左

等中字算 綜藝都話可以聽得明 劇真係唔得

初心

好多我叔圖好幸福 一間等黃viu中字

作家俾人插得好甘

佢cute得有啲過份

WHY???

好好笑

吹到話間學校按成績派飯

Somi拜冰預告

之前好似話 101 都真係咁

d反應好好笑

未睇呀
不過套野真係大叔救收線架啦

永遠都離唔開pick me
睇到好餓

I.O.IDoyeon

做咩回帶

岩岩見到有人post

呢個妝正常D

點解越黎越多人

我講完D正皮越黎越少D人就上晒水 正皮仲多過上次個post

黎緊去韓國 有咩地方去下好
去到唔知可以去邊
pristin又唔cb

無理的前進收視如何

去尋找I.O.I

點解呢個問題咁sad

去食韓牛 馬場洞超高質
去下南怡島個d囉

以我記憶係麻麻

可以點尋找

新飯?
不過我唔食牛

佛媽咪間餐廳好似太遠 係牙山
女兒cafe有冇地址

好似捉伊因幅圖咁搵

女兒cafe

去月尾島玩海盜船

岩岩睇旅遊書睇到月尾島都係諗起呢樣

智英巴有冇地址
你係咪之前有去過

06640 Seoul, South Korea
서초구 사임당로 60 2F

去朝聖

舊飯 不過唔係成日浦頭
上次個韓妹朋友帶我去食個間超好食
去搵IOI啦

有諗過好唔好佢地去過既地方都去晒
不過fd唔係飯ioi 咁做好似唔係咁好
不過女兒cafe應該會去

去有情媽媽間雞爪店

真係好撚辣

岩岩上google搵地址 打有情 雞爪店係出我地post
唔該世正巴解答左我
間野好鬼遠喎 同埋我唔食得辣

建議飛的去

somi: I think is ...cute...

岩岩諗緊行過去

it's more suit for yoojung than doyeon

其實唔算好遠既 行20分鍾到
好似有唔辣 不過我唔識睇

係京畿道喎
如果食雞腳唔食辣係咪冇晒意思

有冇微辣

東大門搭去九里要個幾鍾,再行20分鍾
其實係
同埋有情D poster都差唔多拆晒,得番ioi個張

我地的士雙子

係咪的士去的士返

I miss IOI too

去邊都的士

我地唔會坐其他交通工具

佢個喼 SM IOI
BTW 係YMC果個 ?

窮書生要坐地鐵呀

其實韓國有野好玩架咩，
唔係為見班囡囡都唔會想去

其實都係為食下野 食下炸雞咁
玩真係唔知有咩好玩

8.8%喎

保齡球場 單人k房？

又OK喎

韓食=狗食 韓國垃圾地方黎

ATV越野車又啱唔啱?

佢D炸雞人參雞係幾正既
D大大塊三急西又係好正
D冷面果D真係不了

我同智英去每次都係跟個list食

有冇行程參考

越野車果D又係好遠架 不過都可以諗諗

如果巴打去南怡島可以順手去埋，加平站附近有得玩

諗緊好唔好真係去一去南怡島

金裕貞站踩2/4人鐵站單車 但會唔會好

南怡島只係一個普通公園，
如果你係情侶去打下卡都ok

駁吾刀，真係好垃圾

頂我記錯左 佢地連線朋友係去月尾島架喎

好唔好去月尾島食埋個unit炸醬

有得去當然咩都要試啦

大叔2017中字

有字咩

我以為出左就有字添

菜包肉炸雞豬骨煲都ok丫
其實我都好耐無去唔知有咩食

日食>韓食 雖然我鐘意辣 韓大部分我都食

真心一問 呢個收視算好定唔好？
同埋重點都係後面幾集啲收視 好似歡迎show咁就

同期第2算唔錯架啦 不過第一集難D作準既

韓食真係一般，冇咩變化咁
講真去親都係為左睇 con，同埋冇語言障礙可以輕鬆玩

AGGER 次次去都唔知食咩 次次去都係食一樣既野...

去韓國盡量有得揀都唔會食韓國菜

有次我同FRD去食生牛肉湯河

小食就多 正餐就不了 自己煮仲好

我覺得韓國最膠係部隊鍋
部隊鍋明明就以前D人窮將所有食得既野dum晒落去就食
宜家香港反而有班偽韓妹鐘意

我試過頂唔順去左d中國餐館食餃子，
食左兩隻已經想埋單走人

果d乜鳩鍋，乜撚野炒雞之類，
根本全部一樣味，食兩餐都厭啦

原來我地post仲有咁多人既
咁多人就正皮下講下野嘛
琴日講一講就就快50個正皮

算啦 如果有女同自己食 食幾多餐都肯

所以去埋今次真係等追cb先去
要諗食咩去邊真係好難

但冇咩人參與討論

講埋啲咁既野

所以我咪9up搵D話題比大家討論下
我諗好多巴打應該都係抱住同一個問題
想插咀 但又唔知幾時插
呢到D巴打好似大家都好熟 好似好難埋推咁
其實求奇搭嗲咪得囉

如果真係認真追 一日淨係會食一餐

下次睇下你地一唔一齊去教我追啦

我就係求其搭嗲

學校2017
VIU 中字出啦

講2講就50正皮了
真係睇到爸爸微笑

我冇架啦

救命 啲撒嬌真係呢

咁夜重有咁多人

大叔撒嬌真係好正

愈夜愈精神
餓到訓唔著

我攰到訓唔著

全部都係辣醬加辣椒粉

韓國啲燒肉真係食過番唔到轉頭 初春去食天氣稍涼最好，有啲夠膽用炭爐燒都有，佐以大量開胃伴菜，食極停唔到口，涷水又任添 嗚呀

上年去LA又係呢個

涷水都係賣點？

冇燒酒兔談

小漫都有upload學校2017

無燒酒吐痰

請夏GB了

免

六個禮拜係咁上下啦
debut來講呢個成績收貨有突
下次一定會更好，衝擊一位

最後一次係跳pick me
btw 有冇人知世正果款書包係咩牌子

[수고했어, 오늘도] 좋아하는 연예인이 나 때문에 운다면? #20 아이오아이 최유정

今日做野唔係好順利，臨走果陣韓妹同事對住我唱 수고했어, 오늘도

諗起洪真英首歌

羅恩好好正

有世正，彩妍新戲接力

8月同9月又係我地天下

你娜英呀芯

米挽拉清 禾淨系曖羅恩好ga渣t____t

咁恩好你要 我要金世正

我要晒

好鬼型

邊個來

Hello Venus Lime

正皮係我次次新po都唔記得比

8月少時cb pristin wiki miki先黎cb 其實真係唔洗玩

但今個post多過上個post成20個
明明仲要係世正巴開錯

好貪心

我lime！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

冇講真係成日唔記得比正皮
今次有人講起先醒起比返正皮

係咪因為世正巴開錯突登唔比架

美娜呢

唔知有無po過
遊戲樂樂ep26

冇衝突始終都睇左幾年

應該冇
我好幾集冇睇...冇時間

芯

睇咗學校2017第一集，內容唔係好掂
韓國網民都負皮話好唔現實、冇共鳴
話隔籬允兒時完嗰套好正

收視仲要得5.9

當笑片睇好正喎 大叔啲演技

偷貼bona

講到咁劣

會唔會對佢有影響

polham_ ig
度延 live緊

其實有叔睇就得啦 理得佢咩劇情

冇叔真係唔會睇
睇埋允兒時完嗰套先

Han Dong Chul & YG new show for late 2017 is girl group restoration project

Female idols from other agencies will try to make "2nd I.O.I"

話說原來再版Dia yolo專輯必中親簽即影即有
有冇巴打會博下中娟姐

留意番 我唔係偷貼 我擺明貼

信和好似賣哂啦

第一套女主角就好似泡左湯咁

見ig班妹妹十幾隻咁買 痴線

老豆老母激撚死

仲好似冇乜人中娟姐

爽

賣番出去有賺

唔會啦 我覺得會仲紅

初放網民反應合集

波娜姐姐

疏囉

下 我要左一個人咋喎

agger

叔D撒嬌好正
成套劇幾好笑丫 係有D唔make sense啫

點解個畫面同字幕可以咁挾

女神正

校服真係有加成 套野拍到叔勁靚 靚到一路睇一路個心跳得勁快

呢幕ff真係

咁樣比佢望住真係

個額頭吸引住我

好想錫落去

第三張圖配返句 你唔好FF啦

睇完學校2017
佢地奔跑去排隊但原來係跟成績入去
咁跑咁快做咩

最奇怪係圖書館(?)果場
世正係痴左線 會唔會太over
佢個fd明明話退學既 竟然仲話去補習
係咪我得睇唔明

圖書館(?)講緊邊場?
佢個FD話退學應該係尻噏姐，但好似走咗第3場模擬試

即係自修室果場 我諗果幕只係用左比較誇張少少既手法去表達果個犯罪前焦慮緊張驚不安果種心態

岩岩發現DIA都幾高汁

本身以為俾人收左本野 癲左

原來係鳩up下
真係好誇張
貼下演員正先

好彩呢套野拍得老婆仔幾靚，
如果唔係真係追唔落，好撚無聊，
Btw,之前果D學校系列其實好唔好睇

靜係睇過2015 都OK 講欺凌

睇評論話2013好睇 我睇左2016 都唔錯

冇2016架喎 15係金所鉉

係15手殘

咁deep做咩

我有睇15 睇我瑜瑛寶

無上水一排推得好快啊

呢張微微一笑真係

睇過15 金所炫做得好好 同陸星材條line好好睇 題材欺凌都好吸引

敗筆係南柱赫

記得今晚10點女兒vlive
可能會倒數又或者直播學校2017

睇住學校2017倒數

你地正我準時收工見大家好大雨

好掛住milk

13好睇

岩先買左隻 小卡同即影即有都係新忙內

佢應該冇洗勻啲即影即有
呢批好多人都係中新忙內
之前見有人十幾廿隻都係中娟姐

點分係咪再版

睇完學校
好似冇乜特別咁
啲男主角啲樣好悶
門面巴幾時出道，等睇你同大叔拍住上

我一開頭以為其中一個男主角(讀書差嗰個) 係金科長個二世祖 個樣幾似

回答吧系列應該好睇D

門面巴出道就好似LBJ入NBA果陣咁 係最top 歷史以黎堪稱天才既人物 同大叔拍住上呢啲操重野留翻比我啦

有啲似金宇彬

我最多都係去洗下廁所
呢啲嘢都係留返比斬巴

兩條友一開始我都分唔到

斬巴你真係好好笑

問:落雨最岩聽既歌?
靜:downpour
Yes! I love it

青夏都係

我好笑姐 但係門面巴真係好正

璉靜請夏mbc唱소나기

問老闆係咪新返貨

但你都係鬼才

日日落雨都聽

係我地心中呢場雨落足四年不見天日

每次聽歌聽到downpour都好驚忍唔住眼濕濕

日日都聽

你地咁型點夠玩

+1

留名等睇湖水綠vs卡其色嘛

我反而係街會飛左唔聽
唔想係街咁down

Hehe2人組

youtube 有playlist 日日聽

This is great

終於聽到yes i love it

[GOODDAY] 굿데이 - 나야나 PICK ME (VIVA/CHERRY)

소나기 youtube 個MV 就10m views

衣姐琴慢 他吉次架 衣便每度 呢林梅都

貼錯

我

便耶挫佐 豬we噫抖高 攝支晏拿喲 重米按精間
諗住好耐要用咩字

延靜先係本名

吾宣仪

我正做替死鬼

會唔會下一次又唔係

邊首歌

開始了

好聽

女兒宜家講野成日唔知自己講緊咩

冇人睇女兒live?
佢讀緊ioi時期既日記 個日記記錄底晒ioi做過既野

女兒

女兒生日粗卡

女兒生日粗卡hye~

소혜야 생일축하해

叫韓妹同事唱比我聽先

個領好低

我唱你聽

Happy birthday to me

我唱

생일축하해

爭咩呀

點樣唱出洪真英啲trot味

女兒生日快樂

好cute
好鐘意狗

生日快樂

생축생축

생일 축하해

소혜아 생일 축하해

Happy Birthday Sohye

靜靜

正想post條link
女兒生日快樂

我叔頭2集已經咁既樣 幾時捱到結局

原來咁又一年

8月，女團gugudan將推出首支小分隊，由最小的兩位成員美娜和慧妍（Hyeyeon）組成。

gugudan的首支小分隊將由1999年生的美娜和2000年生的慧妍組成。美娜和慧妍具備明朗的音色和rap實力，兩人曾透過gugudan的COVER PROJECT翻唱雙人組臉紅的思春期的歌曲《Chocolate》，展現「忙內line」可愛又甜美的魅力，令粉絲非常喜愛。本次，兩人將推出何種歌曲和默契的配合，令大家相當期待。

此外，gugudan於去年6月攜首張迷你專輯《 Act.1 The Little Mermaid》正式在歌壇出道，今年2月發行了迷你二輯《 Act.2 Narcissus》。（責編：楊雯茵）<全星網>

磪有情雜誌寫真曝光 受訪公開近況

近日，時尚雜誌《COSMOPOLITAN》公開了女團I.O.I出身的歌手磪有情的寫真。

寫真中，磪有情身著白色無袖連衣裙，盡顯優雅女神魅力，凌亂的頭髮及烈焰紅唇則展現了性感魅力。在另一張寫真中，磪有情眼神迷離，妝容淡雅，盡顯其獨特魅力。寫真拍攝結束後，磪有情還接受了《COSMOPOLITAN》的採訪。

採訪中，被問及近況，磪有情透露道：「臨近WeKi MeKi八月出道，正在全力投入練習。WeKi MeKi是一個八人女團，IOI出身的金度妍也在這個團裡。」另外，磪有情還稱為了向大眾展現更加成熟進步的一面，正在拼盡全力，其中也包括減肥。磪有情透露道：「在IOI活動期間，體重增了不少，因此舞蹈線條也不太好看了。為了展現出比以前更加成熟的一面，我下定了決心減肥。我並沒有額外做一些運動，但由於舞蹈練習量巨大，因此這本身就能夠消耗很多熱量。另外，我在飲食方面也控制得很徹底，一個月的時間裡，我都是用雞胸肉、地瓜、黃瓜、番茄等來代替米飯。」

此外，更多有關於磪有情的精美寫真及採訪內容將刊登在《COSMOPOLITAN》 8月刊。 （責編：金雪仁）<全星網>

估唔到喎 gugudan會出分隊
8月咁咪撞wiki miki pristin

非常好
好似Aoa cream咁應該比多啲機會其他成員

仲有少時，諗起上年ending同tiffany

pristin gugudan wiki miki撞到係好
不過撞少時真係唔洗止意一位 仲要今年10週年

學校2017 第2集

aoa笑

召喚走召仔

weki meki同gugudan小隊都係觀望，衝擊一位都未係時候，反而Pristin經過上次個勢咁強今次真係可以衝一位，但隨時撞少時不特止後面仲有好多隊虎視眈眈

今次仲有埋exo
pristin都唔洗打啦 吸到多D返已經夠架啦

撞唔正叉蛋，差唔多隔左成半個月，影響冇咁大
除此之外仲有我女友

唔理1位啦
Jellyfish好波

分隊拎一位真係難啲
TTS果啲係個別例子

Orange Caramel 有冇拎過

who cares

印象中冇

度妍姐好正

冇 但紅歌多啲

分隊黎講 whatta man都一位到喎

屌
點解呢個咁重要既我都醒唔起
我活該快啲搵人打醒我

因為你芯 第一樣諗起既係aoa

我好犯賤

辣殺

有無手足覺得學校2017劇情雖然係大路野 但係個氣氛同節奏都掌握得幾好
真心覺得最新果集拍得幾緊湊 大叔教員室果場都睇到眼濕濕 開始有啲期待

叔應該幾開心 話晒自己最鐘意睇人出左汗濕晒個樣

係咪想迫死我已經冇去睇9mdc pristin又八月
屌你老母睇機票先

仲有D人話套野唔寫實 我反而又覺得幾寫實
用呢D虛構劇情 反映到宜家社會就係睇唔起讀唔到書
讀唔到書 冇錢就係會比人恰

芯既人係麻煩啲既

有錢仔大哂，老師都會因為你係理事長個仔而對你手下留情

唔芯

其實好多野講得好中
正:讀書差既就會搞事?
宜家好多犯罪既人都係讀書好既人
話套野唔make sense既韓國人應該要睇下tvb先

套野其實唔錯 有連貫性 又寫實
起碼唔會睇睇下打喊露
不過最重要都係有世正

套野講出左見高拜見低踩
呢啲人類嘅劣根性
純粹講劇情佢未必寫實
但係只要你有少少社會經驗就會明白
佢裏邊所描述嘅每一件事都係反映社會現況
所以話睇劇都係要思考嘅
你唔識思考套劇永遠都係垃圾

上流社會既人好多都係斯文敗類
階級觀念太重

Somi ig story

一眼就望到

你班人渣

咪臭係 我淨係想講個story黑到睇唔到 估唔到你地

淨係覺得我正嘅委屈戲感情拿捏得好好 個劇情根本一又係果味仲要誇張左垃圾黎

以往嘅學校系列都係咁今次淨係加左個咩犯搞下新意

岩呀 但係每一季學校都係呢個道理 我地咁大個都明晒 啲細路就真係要思考

未成年架你班人渣 好癲

好入返去做野

減肥咪唔cute囉

一睇我睇到個下巴先 你睇下你地

新飯留名

真係黑到乜都睇唔到

唔係 第二集開始黎料
覺得有啲反映緊朴槿惠單野
成績好既大人都經常做錯

我都覺 比人屈睇到我好鬱悶

門面巴扮咩丫
你 架喎

我都唔呃你
個嘴唇太好睇

我叔第一次做黎講真係算做得唔錯 佢啲眼神好有戲
不過唔覺劇情垃圾 雖則係大路野 講黎講去都係果三幅被 但係佢個節奏同氣氛掌握得幾好 至少唔會拍到好悶

唔減又會比班PK批鬥
其實佢肥係塊面 包包面

支持包包面

肥又出事，太瘦又出事，點都會有位比人入
而家做偶像真辛苦...

第一次睇學校系列 覺得幾好睇 幾有反思
學校13,15 推唔推介睇???

15我睇咗幾次 推介 係劇情好tvb式

del左？ 我搵唔到

已經被del 數小時

Somi一定有mon post
見到你班人渣係度討論埋啲唔知乜野人地即刻del

原來somi都有mon post

somi is watching you

有咩睇 好好奇

Somi 個嘴

應該唔只咁簡單？

我淨係睇到堆emoji

堆垃圾老母死全家

好激動

係啊

咩事

睇咁多呢啲題材 呢啲老母真係好嘔心

170719 - Nayoung, Roa First Pitch at Nexen vs Kia

2:55開始有正

有無留底呀

有 除左片嘅story都有留

笑

YMC 係咪17 fans

鯊魚舞

我覺得ymc想整9佢地就真

最近聽返舊時既kpop kara as 少時咁
聽呢D團真係連mr remove都唔洗搵

岩啦 整9佢地啦

你依家聽Mamamoo都唔洗嫁

mamamoo真係好個別既女團
同埋唔知係咪時代跟住變
D音樂節目好難聽到佢地真聲
以前D團真係底好好 D真聲聽得好清楚

依家gugudan 都唔錯啊

你有冇睇過以前D團先
真係有個差距架喎唔知點解
唔係話宜家果D唔好 但係以前D真聲好清楚

個個都唱得我ggd 但係真係有分別

係呢!!! 唔係話宜家果D唔唱得
但唔知點解係有舍分別
雖然個底真係冇以前果D咁勁
可能以前果D訓練得更加耐

有冇telegram grp dl左

[img]
唉比你地啦

17隻應援色又係粉紅同粉藍
撞到應一應

冇呀 你想整?
整完會唔會冇人推post

所以仲唔係ymc整9佢地
聽講韓國Dcarat都好興下
pledis都有表態

以為有姐 唔好整 幫我推po

岩啦 anti佢地啦

推完呢個post下個先整grp

整完tg gp 呢到冇人講野嫁啦

呢樣真
但整左grp係方便啲既

其實唔整gp都冇乜人

整咗GP呢個POST摺得架啦喎

即刻冇人

呢個Post本身數埋都冇十個人，
同開TG GP都冇乜分別

係依度至少有人mon下po
整左grp既話咪仲少人

但係真係唔知邊再黎既50個正皮

錯字推po

cd rom留名

潛水員留名

呢到都宣傳下先
突然間既一陣9點pristin vlive

um...

神秘的正皮留名

放工啦？

咩叫放工

工已放 家已回

原來係你

睇完學校ep2
班廢中家長真係好嘔心
同香港班怪獸家長差唔鳩多
睇到大叔係班房比果幾條女指住來鬧真係

幾時染ga?

應該今次cb造型啦

無tg

呢個色唔襯隊長

+1，完全唔知呢樣野幾時興起
冇裝過

wtsapp都唔會震啦
裝咩鬼tg

電話都無用啦

上年Somi又係呢隻色

V

[INFO] Sejeong got 1st place in the best/hot issue actor/actress in all of the dramas that airs Monday & Tuesday (all broadcasting channels)

其實真係唔錯

不要再說了

一個二個mk又扮

其實tg係咪得連登用 身邊無聽過

想知+1
諗起之前撐共遊行
成班見錢開眼係度留tg最後比人撚狗

同出道果陣真係差好遠

Pristin post有冇po過

上上個post po過

啱啱先睇到

車厘巴係pristin post既po主來
冇野瞞得過佢

pristin po都冇人既
唔知好正常既

Mnet個新戀愛綜藝My Love My Friend好似有彩妍份

鄭演員膠又得仙又得

戀愛綜藝!?
咪搞我

好仙

邊到有D咁靚既機械人 我都想買返個

勁好笑第一張

如何可以偶遇Somi

she is from I.O.I

講漏左from Girls Next Door

左邊EXY

臨訓前必聽既歌

this

臨訓前聽花路真係好正 種柔和感 不過個OST都好正

近排好中意聽花路 ost落雨都啱聽

google左都唔明套綜藝係做d乜

嚴選臨訓前必聽 I.O.I既歌 Top 5

5. Knock Knock Knock (똑 똑 똑)

4. I Love You, I Remember You (사랑해 기억해)

3. Hold On (잠깐만)

2. When The Cherry Blossoms Fade (벚꽃이 지면)

1.Downpour (소나기)

playlist ioi 全部加timeslip版

mireum rest

聽陣雨會喊到訓唔着…똑똑똑就正

平時聽呢啲歌玩認人聲
瞓覺前聽搞到太專注訓唔到

段片睇到我打哂黑人問號

有冇人知個站發生咩事

ggd首perhaps love 認人難認到
特別係第一段Mina hana 同慧妍

係啊......

聽完唔使訓啦

8月咁忙 抖下岩啦

타임슬립 아이오아이 :: 잠깐만 세정 직캠

玩得好開心

晨早流流...

輕鬆

。。。

우리 그 누구보다 정말 시랑했단 갈 잊지 말아줘

半年前飛緊去韓國

一朝早就起床做狗

咁快就半年啦屌
仲有四年半要挨

係囉 唔經唔覺就半年

DIA預計8月底回歸 主打歌仍未定

7月20日，MBK娛樂方面表示旗下女團DIA將於8月回歸歌壇。

相關人員表示：「DIA正以8月底攜新專輯回歸歌壇為目標進行準備中，但因仍有一段時間，因此主打歌或新專輯的風格等相關內容皆尚未確定。目前歌曲正進行製作中，預計再過一段時間，我方將就專輯風格和具體的發行日期作出決定。」

此外，本次的新輯將是DIA繼4月發行的正規二輯《YOLO》後時隔四個月的新作，成員們將展現何種魅力，令粉絲相當期待。（責編：楊雯茵）<全星網>

手足們比啲堅持

八月真係好癲

仲有世界第一gfriend

永常在

無所謂啦，有冇勁團都咁上下

世界第一係周潔瓊喎

門面巴世界第一

嘩

咩叫 play your eyes
定係我睇錯

畫到隻眼好似佢咁掛

今次真係有中字
彩妍中字

小漫都有update

鄭演員真係好仙
仲要加埋D光效
不過彩妍同李沇熹唔似樣喎

好正，得佢先carry到呢d妝
十代最正紅唇女idol

放工！！！！！！！

攰

我竟然睇哂鄭演員套野
仲諗住飛住睇

覺唔覺韓劇宜家好似套套都穿越劇咁

頭先google到

《再次重逢的世界》是一部奇幻愛情劇，其中最神秘的設定就是成海誠的重新出現。 他因車禍去世12年後又回到了親人朋友身邊，但片方強調這既不是穿越，也不是科幻設定，更沒有鬼怪、外星人、幽靈之類，究竟是什麼狀況？

其實點解會唔係穿越 去左12年後喎
宜家套套都係咁既
之前就套套患癌 宜家就套套穿越

穿越患癌 perfect

我都係😂覺得幾好睇
學校就飛黎睇

學校d劇情好老土，一冇老婆仔我即飛

瀟都冇拍學校

文福新歌 feat. Ayoung

You Look Good嗰個？？

睇完娟姐個套第一集 個套比學校吸引啲

聽日睇下先

彩妍做學生真係世界級
如果女主做做下變返19歲個陣就

通常會係男女主錫緊果陣
就黎個360大迴旋shot
之後就19歲31歲瘋狂交替出現

個個都睇搞到我又想睇...
搵時間睇一集觀望下先
呢期超多野要睇

娟姐

有落雨場面咩 點解唔覺既

播緊哥集

姐係今日都有？

一星期播四集，半個鐘一集

又淋濕晒 又喊到傻
唔知下集仲有冇彩妍

[#위키미키] Weki Meki OFFICIAL SNS OPEN!

▶
▶
▶

#WekiMeki

今日海琳生日仲以為會開vlive

巴打啲LINK死哂

8月8日

8點

大家支持下我新歌

2個都喊到

海仁自介 好明顯把聲仲係好唔舒服

隔住成個禮拜，開始掛住老婆仔啦...

你啲老婆仔唔掛住你

留意番 左邊係我既

佢老婆仔係右邊

【中字】170720 再次重逢的世界 Ep03~4

今個禮拜跌咗落第二 第一變咗宋荷瑛 呢條女個樣幾可愛同跳舞幾正 btw natty依家跳舞真係好勁.....

金炳萬跳傘訓練時受傷 脊椎骨骨折
族長

達人
係時候休息下 佢d節目咁辛苦
雖然我睇嘉賓先睇佢

[INFO] Ticket opening for Weki Meki's debut showcase.
Date: 07/24 at 8PM KST
Price: 1000₩

Link:

點解啲飛咁平

細字+1
其實覺得佢好勁上得山又落得海

我都嚇一嚇
條link又死左 可能知搞錯左
如果真係咁平...

佢真係野外達人來

FIFA Online 3

Somi Fanta CF

送蝦翁真係好正 第一集已經吸引左我 仲有tasha都應該要入到最後啦 佢做隊長應該一流 同埋硬係覺得李彩瑛係八婆格 會同隊友鬧不和果啲黎

咁快認得晒人
我靜係認到海仁同natty咋

李彩瑛唔係有黑歷史咩

只係認到笑眼幾靚嘅白知憲

無咩證據挫唔入佢 不過對佢印象唔好

白紙扇都 最後9名都應該有份

出面公海又有post鬧2次 但係搞埋我地som som

娛樂台班盲反 同2次有關係果啲全部都係垃圾

真係啲once盲撐到
講到som係變性人都有

乜撚野

你去熱門睇下 啲once盲反somi 話如果16比佢入到2次宜家解散左都似
仲話我地som som似變性人 又話佢性格唔好
鐘意2次既真係未見識過其他團有幾好先會鐘意

Matthew 見到佢哋就知死

nana玩前陰

仲有片

idol school入面海仁個精神狀態真係最好 仲可以lead住到班妹妹仔
不過睇過101真係覺得同呢套野比下去
101好睇好多

笑眼白知憲
最愛笑眼

蝦翁

101眼涙大放送

我覺得精神狀態黎講101算係幾好
同埋多好多幕後野睇 好似rere同全素妍鬧交咁

有一集，咩跌爛相機同倒瀉汽水睇佢哋反應，好過癮

其實睇多啲幕後

偶像學校唔岩我睇 睇左第一集
全部野都好設定feel
個個都笑住口話人地可愛靚女咁
同埋太少女，見到粉紅色好想嘔

估唔到有金興國個女份

娛樂台就算9數啦

大家最鐘意既nayoung hana

Na Young

第三集預告

我未有意欲睇
理由同你一樣

巴打你真係應果班友
講完佢地都唔會真係聽架啦 只會同你嘈

佢地11個d野都追唔切
都係唔開新坑

佢地話做點解會贏到世正嘛，我咪話兩個一樣好
咁樣一講又好掛住ioi添

係時候開101出黎睇了

我都好驚睇完又鍾意咗佢地
對ioi專一

睇左29次決定唔再睇住啦
睇到真係識背晒

遲下完exam 重睇

我覺得好悶
D妹妹仔係唔係都喊
係咁飛飛飛咁睇

痴線

我都好掛住佢地

仙氣

越睇越灰

又要loop ioi playlist
雖然因為有101，出咗更多嘅101節目，每方面都更完善
但係101 s1永遠最好睇

好掛住啊
全部都大個女啦而家

周雨彤係邊位？

請善用起底功能

想問真人係邊位
已google

★김소희★ QUICK PLAY MUSIC 소나기_아이오아이(I.O.I) cover

真名上連登
大陸女星

你令我又諗起呢set漫畫
之前都send過出黎一次 真係好中

''各位 我地就黎會開最後既Concert呀 請大家一定要黎呀!''
Yes I love it! 以上係I.O.I
最後...

到宜家對最後都係冇咩實感.
都係既 離別原本就係

好似雪一樣 慢慢咁走落黎既一樣野黎.
馬上要面對解散 就算返到屋企都唔會流眼淚

但係 一日 兩日咁過去
少少 少少

開始感覺到果個空缺位既時候
果陣就真係離別黎到啦

Produce 101 season2要開始啦!
時間開始流逝
突然拎起你地既album

默默地意識到離別咁
再唔會有你地新既相再出現

唔會再有你地一齊笑 一齊開心玩既節目
你地一齊表演既舞台都唔會再有

6個月 一年咁過去
睇返你地上過既節目 將會成為我地既回憶

直到我完完全住記得晒你地上過既節目既台詞既時候
先係最傷心

孩子們啊
我宜家睇返你地以前個樣果陣都會感觸呀

第一次vlive既年輕面貌
crush mv奔放既面貌

即將要發表出道曲 緊張既面貌
第一次既廣告

同飯第一次既見面
Showcase

第一次既團綜
第一次既一位

同埋新人獎.
果段時光 果種緊張我仍然歷歷在目
竟然咁快就去到最後

諗返起 其實我地雖然冇實際見過面
1年內 我地一齊經歷過好多事

原來我地經歷過好多熱血 感性既時刻
我真係認為我地大家既心變得非常近

能夠遇見你地 真係好多謝你地
真係好好彩可以遇見你地

係以後雖然對你地既離別仍然係感到冷清
但我唔會後悔

好好照顧自己 I.O.I

永遠收藏係我既記憶入面
我地既 I.O.I

再見!!

埋漫畫因為係韓文 所以有D韓譯中既感覺 我已經盡力譯架啦
實在係太有同感 所以真係好鐘意呢埋漫畫
如果可以去到pristin fs我都想比佛睇下

睇完想喊
以為又係捉衣因..

捉衣因同呢個都係好有意思 太寫實

喂
呢篇漫畫我冇睇過既

個個都好似冇睇過咁
明明我果陣就po過比你地睇既
我記得係係concert前既日post既

好似真係冇睇過

我淨係睇過捉依因
唉

我冇存在感

係dc gall睇過

我有睇過 真係同捉伊因一樣睇完個空虛感大到

咁多人都睇過
睇來我先係廢柴

0毛孔

仲有幅漫畫係擔緊遮，member逐個走

有冇得睇返

ioi音色真係好好聽

正真係覺得冇錯 有左靜係到 令佢地唱高音好平衡 好靚成件事
靜去到宇少反而係第2種既感覺
有情同佛既rap又係2個雙輔雙成

暫時up 唔到圖
返屋企先up到
其他巴打有可分享

係咪中飯整？

靜上高音好清好靚 聽既人會覺得好爽 叔上高音就層次感多啲 感情多啲 聽佢兩個一齊上高音真係好享受

2個一齊真係令ioi增添唔少色彩 令到成件事好平衡

韓飯呀
@ioirobyul

robyul

ioirobyul 越南飯黎
睇完上面篇漫畫又喊出黎

仲以為係韓飯添

喂上面篇漫 同一條友畫架好似

奇怪嘅係
我每次聽靜正唱高音
都會莫名其妙地驚訝
但又唔係第一次聽
就係咁奇怪 但可惜…

果種就係感動人既能力

女聲的極緻
心靈的慰藉

每日都聽嘅西邊天空 一定會喊聽到

每次都要講
靜果幾段高音好入心入肺

講起呢首歌
巴打們有冇啲高清啲嘅版本
而家聽緊嗰個版本好曚

我比我google drive你 其實template好似有

TIME SLIP IOI 서쪽하늘(Western sky) LIVE 유연정 focus

我正把聲好哀怨

感激不盡
好清，終於可以真正咁享受首歌

每次都起雞皮

聽親都想喊

靜正cover 嘅西邊天空喺咁多cover 之中
真係算係數一數二

靜靜姻緣最屈

靜可以話係新一代唱得最好同穩定嗰個
但唔知點解差少少嘢 有美中不足
應該係感情

點為之冇感情

先得果17歲，可以唱到咩感情出黎

有好多10幾歲就唱到感情黎
可能係經歷
所以呢個就係靜同叔相輔相成嘅地方

出黎

都係果句，人腳真係冇得頂
最神奇係投票選出黎都可以齊晒歌舞，綜藝同樣

真係冇得輸

夜媽媽先黎貼

唔好比佢停

貼個pristin 轉換下個氣氛

晨早流流又

晨咁早就心情低落

頹到

原來世正船笛聲仲未做完

未呀

世正做埋固定都重得不過會好辛苦

Evelyn ig story

你地班友

人類本性

原來matthew有紋身
你地估somsom會唔會遲D都紋

係囉 matthew個body真係好正

可能會紋個I.O.I logo係啲唔顯眼既地方

可能會好似tiffany咁紋係勒骨果D位

紋都唔紋呢啲啦

Somi小6既bucket list已經有寫紋身

世正岩先船笛聲入面打俾度延
아이오아이

아이오아이 보고싶대

somi : I do too

第一下諗起ioi成員而唔係gugudan成員

巴打你咁講好似唔係幾好wor

代表對ioi念念不忘

其實可能係因為Gugudan成員冇電話用咁解

正解 不過都叫提翻起I.O.I

即刻去飲番支芬達先

潔瓊失業了
哥哥的想法轉左第二個實習生

唔緊要，都就嚟comeback啦

咁啱我今日晏奏食飯飲芬達

轉咗曹璐 早幾日先講佢今年係綜藝收收地皮

燈力十足
之前話s2 jr白虎最大機會入top11
最後兩個都入唔到

瓊已經少cut
仲要宜家失埋業

秦國？

도도쮸

想問下 韓國除左月尾島 佛媽媽間刀削面 女兒cafe 有情間雞爪
仲有冇咩地方好去 去過太多次諗唔到可以去邊
pristin又未cb

去間釣魚cafe

改張機票去搵pristin啦

pristin未cb咁咪去睇cb緊既團

我睇yuyu同nunu個vlive悶到就訓著

cb緊既冇野岩呀 clc dreamcatcher 9m真係唔岩
8月就全部都岩
pristin dia gugudan snsd

車厘巴好專一架
邊似得我

Kard
唔錯㗎

shame on u

莫巴 搞到諗起雲仔

Kard

兩個女仔唔錯
個兩個男仔簡直backup dancer 黎

hola hola洗腦到

最鍾意聽 dont recall

結果你地班友叫我芯
對你地好失望呀

dont recall very good

純粹多個旅遊好選擇姐

道妍話可以飯住其他團先 你地真係爬晒牆

你唔應該對芯友有任何期望

係呀 我爬左去gugudan pristin 宇少 請夏果邊

me too

GUGUDAN

你地扮咩 我見好多人係爬左去ioi分拆以外既團架喎

我用碌鳩擔保我冇 有嘅斬碌鳩落黎

頭先邊個叫我睇kard架

咁要斬莫巴碌鳩落黎

金世正

你都有叫我睇其他架喎
世靜巴洗唔洗斬佢

究竟可以點樣叫你2個
世正巴同世正巴

得番我專一

睇姐 又唔係要飯佢地

咁揀一個啦

你岩 通過
岩岩自認爬左牆既巴打好上水啦喎

喂 你唔可以咁 我簡吳宣儀

望望你個名 再睇你打既野 世正巴 唔該

太天真啦 佢係我分身黎

同雲仔一樣咁芯

sor轉ac

做咩貼我出黎...

根據殘巴既正氣concept 下個po係咪叫度丁wekimeki出道大發

留返比度丁巴開啦

DIA呢

恩彩

Here

佢改左名啦
btw靜生日近d喎

嘻嘻！睇下唔洗飯
真係好正嘛...

我覺得有個肥肥地嘅新人幾得意

DIA一定係朱茵

又要睇

有無巴打飲過 成日行過見到但係好貴

好甜似汽水多過酒
算平啦之前買成9/10蚊罐

飲玻璃枝裝好正

諗好咩名未

Wiki miki強勢出道 靜靜生日粗卡？

Weki Meki

打錯字啫

Pish

hyeri唱we woo

有情上happy tgt

彩妍去越南

所以我之前打錯Pristin可以一筆勾銷啦

你打錯過幾次架喎

mireum冇rest了

下個月改番

rest咗幾日

等你開post呀

去得咁密
又拍劇

你好定Happy together?

fb見到係hello

Happy together好睇d

第7段

1001

我又睇錯

July Female CF Brand Rankings
1 Kim Sejeong
2 Kim Ji Won
3 Lee Si Young
4 Suzy
5 Jeon Ji Hyun

我叔真係好紅

車厘巴今日連環炒車